星期日曼城贏曼聯，幫三位手足含𨶙含到雪雪聲！

環吹又點話

唔可以冇我份

包唔包吞精

lm

推麻友出黎含?

想比麻友含，得唔得

山本彩係雞

我無佢電話

麻友通常啜埋袋

我同你咁老友應成你快d射

咁老友，造馬抽我得唔得

留名射精

我要深喉

波台好多gay佬

呃撚含

含我

推麻友出黎含 仲要包埋毒龍鑽

含完再屌得唔得

LM

Mayu含ok?

MYG

玩女人玩厭左？

支持
but唔洗抽我

push

Push

我有喎

幫我手足撚羊留名

黑哨，十二碼無比，唔計

含撚都走數

黑哨

推

呃撚含 仲無賴過呃酒飲果d撚樣

我

褲已衫

派我

希望抽中我

幫我隻狗含ok?

口爆點計

含得未

我褲都除埋你同我講唔計